尋人，hku女神

話說近排係臉書見到有fd like左某post,我得閒㩒入去睇下，點知係個post下面我見到有個靚女comment.
個女仔icon仲幾索，所以我決定㩒入去睇睇
晆，原來個女仔唔單止樣靚，仲身材高挑，好有氣質
仲有佢依家係hku讀緊神科LLB,應該今年係year1
俾我感覺好人生勝利組
佢真係好靚女同好有氣質，真係女神級
搞到我好想知道佢更多，呢幾日都念念不忘
有無hku巴打絲打識呢條女呀？
P.s 佢應該係mix

冇圖你講春?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我係女呀 但都好葡萄

我知
你A1添

私下pm

lihkgmonk@outlook.com

邊到你識 返屋企含下撚先啦 傻仔

有無人知姐？㩒靚女無奶油無狗公狗衝